Big福狗做完陰毒野 今場要執幾多次波

3？
4？

燈L死佢